麵神-應該立刻買咩位的牛

一開始應該入咩位牛 就開市

最近的850牛成功打把